玻利維亞土著總統黑箱灌票，人民在最高選舉法院前焚燒票箱

怒火燒到玻利維亞。2016年無視限制任期公投的土著總統莫拉萊斯，謀取第三度連任，投票結果本來顯示他以45%領先對手梅薩的38%。由於差距不足10%，意味需要進入第二輪投票。然而這個時候，點票網站停止更新24小時才重啟，差距突變10.12%，莫拉萊斯當選。人民怒轟黑箱灌票，在最高選舉法院前焚燒票箱。

---------------------------------------------------------------------------------------
涉改裝雨傘 15 歲男童兩罪罪成 裁判官：雷射筆本身非攻擊性武器 但被告有意圖照射警

-----------------------------------------------------------------------------------

唔敢承認法治已死，又唔敢燒法院。燒下個法律女神(雕塑)。上下國際新聞，等人知道香港法治 已死。

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

自製個女神像~，集會、遊行燒下。

再退一步就整幾張法律女神被人插死既相，乜都好，上下國際新聞。

呢啲垃圾點解會覺得咁樣造假啲人會接受

唔駛睇人地啦，香港就快照學，個分別係香港人冇咩惡得出樣

標準獨裁者心態

佢地個心態同香港高官咪一樣，佢地都係咁諗，你唔接受又點，夠膽咪推翻我lo
不過人地真係夠膽，香港人仲未夠膽

應該要咁樣對付種票

香港市呢有堆廢老係到，根本好難攪

佢地唔明 咩叫雙普選 唔明 雙普選 其實係意味住 香港獨立

agger

香港選民資料成部電腦會唔見

成個投完票既登記冊唔見隱瞞幾年

無法查閱選民登記資料

種票

香港好好

香港遇到類似情況嗰陣，好擔心會有類似發展，千祈唔好啊

p